{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 늘도민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約の際に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 体育館やその他の施設は、子供と青少年の混宿が禁止されています。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意ください。 毀損や紛失の場合は宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内では禁煙であり、指定された場所で喫煙してください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることもあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正確な金額で再予約することができます。 ご予約の方はバーベキュー炭や肉、調味料などは提供しておりませんので、別にご用意いただく必要があります。 202号客室はしばらく個別バーベキューのご利用ができません。 IPTVとWiFiが提供され、ネットフリックスやユーチューブを視聴することができ、無料映画も提供されます。 客室の内部には屋外テラスがあり、客室は禁煙です。 カフェで飲み物を楽しむことができ、駐車もできます。 また、キッズペンションでは、畑で野菜をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者も宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品や調味料は提供されますか？",
            "answer": "ご予約の方はバーベキュー炭や肉、調味料などは提供しておりませんので、別にご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "WiFiや映画の視聴はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、ネットフリックスやユーチューブを視聴することができ、無料映画も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェで飲み物を楽しむことができ、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "畑で野菜を利用することはできますか？",
            "answer": "キッズペンションでは、畑で野菜をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 470
    }
}